堅信愛會嬴 featured by 綠帽明

原意何在？